點解weekends 啲人咁多節目

自從year3開始到依家fy
TGIF 啊
Weekends parties 全部都好似同我隔絕咁
其實唔係冇人叫我去
而係去到覺得自己好老同個氣氛好唔夾
搞到依家成日自己一個走去飲悶酒
飲夠就翻屋企
究竟有啲咩岩我呢啲初老症狀嘅人玩？

人地叫你又唔去 跟住又羨慕人

咁去到都玩唔落
真係覺得自己好老好唔岩個環境